林鄭：疫情已受控，各位請歸位

我朋友林鄭月媚講既

雖然樓豬好on9，但係照推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊